手機遊戲file可唔可以由內置momery搬去SD卡之後仲運作到?

因為部電話已經冇位到顯示"儲存空間用盡",
所以咩野同歌,相,app都del哂咁濟,
但都係咁
後黎有fd提議將隻game轉移去SD卡度繼續玩,
但work唔work呢???
依家手頭上有FGO,Lovelive,陰陽師,
FGO同loveiive因為冇位更新而癱瘓,
所以以應該會郁陰陽師

PS:唔好只叫換新手機,依家糧尾又未出糧

儲定錢換電話

補充,
whatsapp都癱埋

你不如係電腦安裝一個 Android 模擬器，再將陰陽師引繼過去模擬器
放返 d 空間出黎，再更新返果 3 個 apps 啦
再之後要點做，唔駛再教啦下話

個模擬器叫咩名???

Bluestack

操作問題
如果因為首抽唔掂想del game重裝(sinoalice)
咁應該點del